[注意] 連登冷氣軍師注意事項

To do:
1. 睇直播嘅cap低被捕畫面 記低被捕手足講嘅個人訊息 通知星火
2. 直播留意狗動向 喺tg group/ HKmap.live 提醒在場手足
3. 對應黑警行動 可建議未來數小時抗爭方向 旁觀者清
4. 必要時落街做街坊聲援
5. 事後檢討
6. 網絡輿論戰 & 製造文宣

Not to do:
1. 渲染負面情緒 e.g. 慘敗 送頭
2. 切忌亂開po 分散注意

**留意連登只係扮演[b]輔助角色/工具[

push

：

推

大家係咪忘記咗一樣嘢！

收到